能持續力威爭扎亦滿足

喜歡你袋底熱情 喜歡你待我谷